高海寧，苟慧研，麥玲玲，林青霞等收藏印刷品共9份。

對波個位

好正

J過？

好撚痴線

幻想到賣家個樣會龜頭Bob 咁款

水漬

大波都不了啦

痴撚線

你點知的？
樓主係賣家？

百貨應百客

玲玲瘦咗好多
但對波

正過中大gmail

林青霞都有

左上係邊個

幫自己賣廣告

梓樂 我們沒有忘記你

我咁岩睇到咋

仲有一set
sa，周秀娜，ab

算係咁